[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #21 DIU

diuuu

有冇人睇緊LPL

無啦實力真係有差距 我大uzi + 中野連動屌打

個廠長真心7

here 98

都話左rng 嬴硬

edg上野連動咁勁 好難唔輸

0:5 有得打既

我廠000 其他西尻佢

屌你肥pawn成日搞撚亂哂d post

雷*

打毛咩 , 後期陣前期大優勢 , edg

對唔住

根本佢就吹大左好多

edg永不團滅

Edg 隨時破唔到蛋

meiko果種廢

好彩拎到塔
唔係就prefect game

冇啦Edg

不嬲無睇 但個iboy真心麻麻 edg好似得scout meiko勁 mouse ok

點解唔ban 科加斯

差D perfect game

你有冇睇上場MOUSE

自信

第一場都唔係咁, 第二場完全一面倒

唔洗上場 今場都睇到

上場睇左小小

edg 處理唔到
又要放

我收翻mouse

d 大鳩放

邊個再敢話我燈

算鳩咁用e，唔識用隻英

UZI好慘

等一個讓二追三

不過小虎真係好撚勁

RG上身

scout 真係慘
中一唔肥成隊就輸

又係隻meiko

Dllm rumble 招大打3隻坦係jm9

UZI由以前既4保1戰術
變左4賣1戰術

又暫停

我見scout俾人駐到仆街

uzi：教你話炮娘
下場就玩xayah

佢大個仔識諗咗

起碼有打中人

重賽！！！！

時空裂縫！

發現上路同SUP收咗錢 要求換人重賽

edg上路出樹人好過啦 冇ban既話

時空裂縫準備出場

佢賽前仲話有好多英無攞出黎

廠長正宗又要威又要戴頭盔
開完戰 即刻走先
蛇女你坦啦

Edg又黎

LPL 顏值最高非MEIKO莫屬

下場廠長可能出lulu jg出黎嚇你一跳呢

佢不嬲都係玩坦 上路等CARRY
識撚玩藍寶咩

題外話dx racer好無坐

aaron 應該買通緊d 裁判

繼承精神既精神

佢上年係Ziv教佢玩

廠長真心收一收 除左保kda佢大賽真係唔撚識打

RNG 3:0 !!!!!!!!

珍娜打野

永遠kda最靚

正太控 ？？我成日睇lpl，mk仔黎講omg icon幾型

佢除左樹人 仲識玩咩坦?不過睇佢樹人真係唔差

屌你老母 edg

搶9mouse 隻rumble jg

好正喎meiko

this is

This

deft:

其實呢場Rng點會輸

出藍寶係咪想夾j4既wombo combo?
但係而家發育唔到根本冇傷

一個曹格打晒

四賣一戰術

慘過食屎

GG

Kt就講唔埋 但rng就應該穩贏

認真EDG 好大問題

搞唔掂就BAN左曹格佢啦

UZI依家係負責賣自己果個

太多問題
上路on99
中一輸就輸

巴龍團戰如果UZI唔係閃去巴龍口
係去6鳥個位會唔會好D

對面出曹格就出gnar分推到底啦

屌小虎團戰打輸出 uzi吸仇恨

就算後期EDG 都唔夠打啦
RNG 唔想end 想玩多陣咁

正

科加斯成隻哥斯拉咁

中聽日crown應該ok啦 聽日如無意外應該穩贏 除非ban pick 太7

點撚樣先會死

5000幾血

曹格依隻英真係好撚閪

一個打5個應該都可以帶隻走

大撚到

屌大過隻龍

AD得2件大裝
但係對面隻TOP已經大隻過小龍咁濟
加埋3土龍

直接入去開石像直接一萬

MOUSE 又唔識玩好心就Ban 鳩佢啦

藍寶招大

UZI有冠軍啦

廠長要雄起讓二追三了嗎？

次次招大放到咁差 好心就咪撚出

Uzi有機奪冠啦

蛇女呢隻英真係比人高估左

直接開大可以秒滿血adap

下場一定唔會再放科加斯同埋酒桶出黎
MLXG用到好撚勁
LETME點廢都唔會連科加斯都用唔到

scout隻蛇女乜都做唔到就死左

又唔怪得佢 佢4個隊友都唔同lv

佢係咁比人夾

廠長退休啦

廠長

屌mouse 真係冇撚用

Mouse招大咁都最高dam

呢隻野要西維爾一樣
呃damage

廠長係時候打開SKT打野教科書
駐中駐中駐中駐中駐中駐中駐中駐中

問題係蛇女冇位移, 酒桶同牛係咁黎

攞高dam光環 唔洗俾廠長屌

太多硬控ban pick 問題

認真
WE 同RNG 果場仲似決賽

嗰場小虎真係著哂火 又corki 90000 dam 又球女4捲一

蛇女其實對線都勁 但又有酒桶又有牛真係好難玩

唔該起碼追返場 唔係既話同LMS有咩分別

打到五局先，而家個勢似3比0，完全屌打

打WE睇小虎
打EDG睇UZI
但係打WE真係好撚刺激
點解會比EDG呢隊閪隊打決賽

Edg 好撚廢

慘得過連續4年都係edg出國

WE同RNG 下路5:5波
EDG同RNG下路3:7波

年年出去比人笑

Nofe 又係onjj

如果4強係RNG 對IG
WE對EDG,應該會刺激好多

送成套SKIN

真係曬位，幾時放meiko走

內戰之王
出去就連外卡都輸

等睇國際禮儀讓番局，3比1完場

smeb 叫過

Uzi呢個playoff到底玩左幾多隻ad

EDG憑乜

拍定手掌都得 , rng 3:0

LPL連LMS都不如

咁你又太睇得起LMS

無pawn deft koro1佢地撚識打機咩

除左第一場之外
第2場由頭比人屌到落尾

E句真 lpl都幾好睇幾有技術 lms一味屌打

Lms咪又係得一隊電狗

如果HKA早小小發力入到季後 睇HKA打佢地應該幾好睇

地球最強adc打到s7先有第一冠

我寧願睇IG+WE出國都唔想睇EDG出國
除左中路都好撚廢

Mmd唔換真係唔使同lpl top個咋玩

閃電狗連HKA都不如

RNG 有HKA團練勁左好多

練完rng 即刻上晒力

駁唔到

其實LPL既TOP都好撚廢
但係LMS會仲廢咁緊
MAPLE同小虎,你地會覺得邊個勁D

以前覺得maple 依加覺得小虎

小虎呢年黎勁左好多

宜家小虎好勁
小虎去LCK會排第幾

應該有kuro個level?

kt pawb 正式登基 , 燈神之王

勁過PAWN先啦

勁既人永遠都唔靚仔
所以小虎真係好勁

反正都GAME3 2:0緊
不如出隻汎比我地開心下

去到lck 佢冇咁得打 , 肯定迫佢練埋d 濕鳩支援角

有冇人覺得Nofe 冇乜料

pawb thx

pawn

小虎唔會差過LCK啲中路啦 不過打法一定唔同咗

咁小虎 MLXG tusin都應該係世界第一

睇緊edg 後面條女

amazingj

可以排哂5個位最柒

MARIN又靚仔 又勁

好撚狗

bang都係

仲唔BAM 曹格???

mouse教你點用曹格呀

mouse 搶到

佢瘦嗰陣真係幾靚仔
一肥返就怪怪地

屌 bp on99

識撚玩咩

黎料edg

UZI會唔會教IBOY點玩剎那

lulu

有冇KT咁on9

lulu jg?

lulu jg要嚟啦

iboy都撚唔掂炮娘

又lulu打野？

五十步笑五十一步

出絕招啦廠長
EVELYN

平時見路西恩都覺得係打中
但係UZI用覺得好有機會打AD
諗起S4佢隻路西恩屌住BEBE黎打

同感

廠長係都pick j4係因為走佬走得快？

呢場EZ真係似小水槍
打科加斯唔知點撚算

NEVER ACE

想像唔到佢玩打線英會嬴幾多

agger

利申 唔識睇edg咩bp黎

最想睇佢坦幾多dam

留名睇GG3:0

rng 3:0 gogog ,

MLXG一定住上

rng個陣好脆皮

中路55波
下路唔駐都屌打對面
係上路唔穩定

Uzi

3:0

IBOY開光盾做乜撚野

比隻咁勁既mouse 佢都唔識撚

lpl真係亂9咁黎

純愛哥 請左代打?

屌真係好撚刺激

ON9 AD開光盾
科加斯TP慢左

3:0 , edg 食屎啦

華義級數

LPL真係好撚好睇

我廠flash得好靚

s4決賽 3round 都ban uzi隻lucian

Uzi 隻ez都係on9同bang 有得揮

廠長撚唔掂J4

而家rng除左sup top其他係咪都可以同skt一戰?

啱佢啦 eq走又唔洗死

如果炮娘今場仲爆線既不如退休算啦屌

scout 依加都心態崩唔夠打

真係咁多人覺得wolf廢

wolf 算好carry 啦wo

完全唔夠打

rng同埋scout都好撚勁

屌 , rng 咁都唔夠打

出kero1打爆mouse 啦

我意思rng sup top唔夠skt勁 ad jg mid都打得過

酒桶有大贏撚咗啦

top 太家都鳩鳩地

Agger wolf成日俾人低估得好緊要

rng 可唔可以生生性性俾我貼中一次

不過huni應該贏letme呀嘛

小水槍

屌你老母 , 講完就送

Iboy招大

靚

上面有人話wolf廢咩
睇開果啲唔會低估佢
Mvp都拎過幾次

真係贏呢下

岩岩過到牆 , feel 晒

睇到呆左

佢仲反應唔切開左大

Pick ez真係冇咩用 但係食兵同tristana又差唔多

係咪要3:2

無冠王

今次點都有啦掛
冇既話我就燈王啦

佢睇錯

rng 應該唔會輸

留名

曹格咬左放出黎隻預示者計唔計史詩野一層?

之前個fd咬過 話唔計
(冇試過 唔知真定假)

同我劇本一樣 , 3:1

你頭先講3:0架喎

3q3q

scout呢下靚

反勝了

一開波話3:1

你失憶定係思覺失調

計wor

SCOUT 真係贏既節奏

忙撚到冇得偷睇，屌

我最原始劇本係3:1

中間個d 屌黎屌去只係完成我呢個劇本

你連自己都呃埋

30分鐘隻冇傷害ez點夠tristana 打

巴龍區個隻計

人地放出黎個隻唔計

UZI唔係又無冠軍呀

ez扣閃?

呢下letme 派膠

劇本已經寫好 , 3:1

厂長加油

不過RNG 第一出去好過EDG
起碼同SKT 有得打先

wolf最近真係唔算廢嘅
最多都係打lz個4場比gorilla撚到仆街
打kt ssg都好撚比力

小狗個樣好撚陰公 俾佢拎冠軍啦

巴打 聽講你冥燈黎 唔好冥小狗 一次咁多

SKT唔係次名出線咩?

邊個話廠長j4嬴唔到

點解trist唔出物穿打坦都咁痛

佢招e嘅被動

你唔好亂聽人講 , 岩岩先中左ssg 嬴

你最開頭唔係講ssg

Rng都無咩坦

一定係啦

試下講埋過程

真係計既話 , 佢唔算超級痛 , 但佢隻手又長又難殺 , 佢由頭點到尾 , 變相就好撚高攻

rng係人腳係幾勁
但後期營運同判斷真係唔夠skt老練
佢又唔係主力打前中期
大家拖到後期 skt啲判斷撚到你唔知放龍定守塔好

睇唔到ssg 嬴既理由 , 完

佢係既 前一日已經話SSG 3-0
之後開左波 SSG唔對路 輸2-0 佢就話AFS 3-0
之後好快就2-1 佢就話AFS 3-1
點知2-2 佢話一定係3-2 但無講邊隊羸

mola mola 狂小狗gg

3:2

3:1 啦 , rng 讓完round 啦

我不嬲都話3:2
我信ED豬

不過其實
頭兩鋪輸on9

第一場唔應該輸 ...

關咩事
Rng前期進攻能力勁
第三把上路塔
Edg兩個人好彩 殘血走左
唔係今場節奏完全唔同

第一鋪睇到嬲
Mouse 真係onj
大鳩放嘲又冇嘲中過咁

對佢從來都冇期望 , 用樹人應該岩佢 , 唔會唔中

d 女做咩鳩呀

方便老闆揀女

樣都算 , 但佢地跳d 舞 , 同我朝早樓下公園晨運d 呀婆冇咩分別

大陸嘢真係有陣柒味

你睇個lpl1直播就知啦, 畫質又差, audio又跟唔上video, 仲要lag下lag下

rng 有機wo , uzi 冇哂汗 , 應該前一場留力

國際禮儀
我相信有game5

ya buddy

街霸都係讓 1 round , 3:1 fit 架啦

暫時右邊全勝？

屌， 咪撚再pick j4啦

in 走e怪 we 7s

又pick力架
game5了

我唔撚信佢真係夠膽lick lux

集氣支持小狗

4場先第一條火龍

好似係

TTV lag到

好似每場5分鐘前必死人

rng 下路真係好惡

3:0 , 樹人會嬴一lv

兵俾人推入塔仲閃開隻蜘蛛

第4局終於出返皇族最起本既殺著-四保一

樹人

letme..

scout 隻lb 好可靠

letme feed

加油Edg

小uzi有冇贏過CS

就好似kt永遠唔會贏super kt一樣

ttv 斷埋

點解要抽我水

scout 真係慘 , 帶傳送要嬴線再傳去幫隊友滾雪球先有得嬴

UZI肥撚到

唉

真人同game 一樣咁肥

大樹好撚慘

一座塔都冇

燈神

邊個call殺樹人架

次次畀人圍都無人救

抵啦 , 一個頭換兩座塔

CALLER:樹人你去死啦
我地會去爆塔架喇
樹人:哦

用頭換塔算唔算值

一座都抵 , 何況兩座

EDG啲頭全部係Scout度

冇scout既話edg只係同ahq同lv

我廠勁好多

睇你點睇 , 哩個係杠杆黎 , 塔錢係多d , 你一直優勢一定係塔好過頭 , 但係萬一比人反打 , 因為塔個錢數係固定 , 但係頭唔係 , 所以一旦比人反打 , 你會蝕多d

小狗勁到

scout 好撚carry

edg要贏了

scout勁撚到

邊個話iboy廢

socut

死啦 真係要燈死rng啦

scout真係非常重要
兩場LB都CARRY

又輸返波 唔好輸呀小狗

scout好撚勁

我廠

樹人?????????

RNG今場個陣怪怪地

樹人咩都做唔到

帶傳送唔輸線 , 仲幫到隊友滾雪球 , 冇得做得更多

依加咁睇 以頭換塔係抵，但D頭俾左最肥果個就唔抵了

冇留意
岩岩樹人係邊?

想問下 點解pawn隻lb廢咁多?

點諗到俾人反打波大野

scout幾時回家？

成也scout

LCN先PICK其實有咩用

成也scout
柒也scout

好燈

淨係識叫慎比大幫拖殺

大家都係韓仔 大家都做過EDG中路

多謝巴打既冥燈 請繼續

打ssg果時好勁架

Edg 3:2 !!!!!

好想睇UZI又做2奶

咩巴打
佢叫藍神

scout!!!!!!!

屎9

頭先果下如果maokai tp去後面係咪可以收割曬D人頭

UZI 係咪一世都無冠拎

佢套combo 好撚型

2奶命

乜佢無拎過聯賽冠軍咩??

我隻LB唔錯架喎

真心好撚勁
見一個秒一個

LPL SCORE

scout真心勁

後期拖到應該都係rng 嬴 , lb 過多十分鍾就唔夠力秒人

冇，所有大賽冠軍都冇，rr仲要自己冇打，得allstat solo冠軍

佢好穩

係第二場拎蛇女 下下比三個人招呼姐

屌你rng

scout

gg

iboy呢下

痴撚線

今場SCOUT勁撚到

EDG

小狗

LPL欠小狗一個冠軍

屌你老母 , 岩岩先叫rng 拖住就送五個頭

讓二追三

垃圾打假賽

真係要打GAME5,屌

又話3:1

痴撚左線.jpg

xiaohu下場飛機要出來了

scout 強行carry

Scout

屌你老母唔撚好再燈呀

EDG個韓仔中路 勁撚到

岩岩訓醒 RNG 3:0 EDG未?

跟住一齊shout 藍神 藍神

燈到化境

好on9

又黎3:2 , 俾d 掌聲

LPL真係睇得好過癮
班友激進到呢

藍神

琴日有位巴打得除左lck其他賽區無能力讓二追三，唔係咁都比佢燈到呀

巴龍有毒

燈RNG LA燈啦燈啦
聽日好彩你唔係度

求下你支持edg 當幫幫小狗呀 藍神哥哥

Rng個上中真係吹大左
每次Uzi 領先 呢兩個人一定送
春季係咁 夏季又係咁
兩個on9 有閃有虛都死

是咪有劇本

letme

scout LB勁定小花LB勁

？？

有樹人都可以俾lb 玩到咁 , 你可以講咩

Faker of course

小虎算係咁,係LET ME 真係同頂級差19幾皮,

劇本

出koro1打柒edg啦

屌你

不了

3:2 冇走雞 , 放心

有閃有虛咁都死？
小虎仲唔係吹大左？
個波死左 隊友為左救佢 死晒
全面崩盤

有閃有虛啊 屌你老母

對手唔同 LZ而家勁撚到完全冇對手

48.3% from scout

打WE尾場已經證明左自己啦

scout之前係skt坐小花後面睇佢玩LB 你話呢

bdd 穩撚到不動如山咁

唔好比佢pick 飛機就得

佢有優勢咪有用 佢自己逆風就穩唔住
連續兩波有閃有虛比人殺

你打過LB 未架on9,一E中根閃佢死撚硬,
銅牌仔?唔係隻垃圾樹人係中路比單殺輸撚晒LV 隻LB 會起風到咁
屌佢老母啦LETME

3:2 , 定d 黎

過咗幾耐呀

好恐怖 藍兄真係燈到rng就死

bdd RIP

藍神已詛咒

個問題係先PICK 路西恩畀人後手PICK LB撚狗

小虎係時候PICK飛機喇掛

小虎穩穩陣陣玩飛機實無死
letme就算啦 第四場佢無送頭比lb scout幾勁都無咁大效果

唔關我事 , 頭兩身edg 真係好似唔想嬴咁

屌7鳩春季己經入塔帶小虎送頭,
今次再輸下年真係要踢撚左佢,換韓仔算

係你太勁

真係唔到最尾先pick
睇個樣

E閃一定斷鏈 佢唔捨得交
結果係悲劇性

要唔洗死 , 起碼用e+閃避晒兩招鏈 , 唔係既話佢有閃是但中一次都應該要死

比kero1出場啦 等佢打爆mouse啦

我求下藍神唔好再燈RNG
一次咁多丫

唔知RNG會唔會 BAN哂LB同炮娘呢
希望RNG第5場心態爆炸 肥仔繼續亞軍命

本身2:0個陣諗住睇uzi打爆iboy rng3比0奪冠

第5場邊隊藍方 藍方輸撚哂

RNG紅方

GAME5既BP我覺得唔應該再比對面拎炮娘
一係比UZI PICK返

飛機走位技係W

睇咁多讓二追三真係胃都痛埋

燈神果然燈力十足

唔關我事 , 冇燈

呢場好睇
我估最後3:2完場

屌你咩又讓2追3 Uzi下世都拎唔到冠軍

上呀我狗
射爆愛德華遊戲

藍神 求下你支持edg啦
當幫下uzi一次啦

EDG 會唔會3:2 呢

預告定3:2都得了

邊隊
講

係3:2 , 唔係2:3

認真 咁大個仔真係未見過有人燈得過藍神

RIP 小狗

唔忍心睇落去了

燒山算唔算

其實唔係燈囉 , 係班友成日送 , 我講d野又唔係鳩up

我覺得會出汎

一講完就送重唔係燈

點解要pick 牛呢..

廠長豬囡..RNG穩了

近排D BO5 場場都精彩都癲
場場都打滿5局

想玩豬女 但又唔搶布老母

ori

小虎出球女了

lpl 兩場4強 季軍 冠軍 全部打滿5場

Uzi Uzi Uzi
你要贏啊

睇完頭三pick 都知rng 嬴緊

dllm....

點解唔簡飛機

會唔會破燈呢

唔敢揀

心痛我狗

你諗下 , 兩隻可以帶球 , 團踐冇得打

上路藍寶
穩了穩了

diu 藍寶

好想Uzi pick vayne

穩了穩了

真係穩啊屌

屌你老母

MOUSE 又玩籃寶
RNG 已贏

屌 ...

呢個係實戰就知會輸
佢都唔識玩藍寶

J4可以同時三個盾

點解要世界最強Adc玩艾希？諗唔撚明

除左LCK/韓國人
無人撚得掂呢隻英

Btw
點解lpl隻盃咁靚
Lms個隻同係普通運動鋪訂一樣

edg個bp幾靚
我相信nofe

因為主角係中路

因為唔使打到後期

Mouse 藍寶

多謝你啊

本身諗住話hka 個riris 唔錯

諗諗下 佢韓國人黎

想counter剎雅 剎雅後期好勁 但uzi唔撚識玩

真係onj pick呢個

強國淘寶貨質素 得個樣隨時散

edg

贏啦
藍寶仲唔爆

小狗8888

UZI 冇冠軍...

UZI

死肥仔

我狗RIP

bp rng 冇可能輸 , 點知uzi 就黎料

UZI個咀咒
係咪真係咁勁

得救了

剎雅ban左喎

你咪繼續燈囉

關咩事

一個頭je , rng 個陣我覺得都係好打d

小uzi 贏cs

屌係喎..咁姐係rng連搏都唔想搏

一開波就黎料....個咒有冇咁撚勁

想問有邊D ADC BAN左

ashe 打tank 其實都唔差，方便engage掛，冰箭接j4 eq 接酒桶e 接ori 大

藍寶真係超易爆

佢嬴線輸game , 話唔定呢場會嬴

MOUSE

個頭讓俾J4啦屌

SCOUT真是幾能勁 返去LCK頂肥撚PAWN算啦

個波兵

平時solo 即刻唔想玩

小虎都送埋一份

點解要回頭大
仲要停左下

企燒怪

scout好似甩左唔少不必要既cs

藍寶唔可以肥 . ashe 超驚藍寶

抵啦

RNG有機

廠長個火甲

廠長做乜鳩

行個邊會比人夾

直接跟MEIKO行咪冇事

edg 蝕 , 首塔 , 一換一 , 塔多條土龍

返黎囉

meiko 嗰下好癲

嘩屌做乜撚追成咁

哇屌呢個大

LPL真係好勁

屌酒桶

好黑人問號

wa mlxg 痴撚線

呢下酒桶勁

真心預判勁到

屌佢真係好撚雷唔係佢早就3-0

睇佢地打play d 操作 , 感覺仲勁過lck

佢地平均幾分鐘就打一波

EDG完全比唔到兵線壓力人

係vision同macro 差

edg

追番係咪又唔想嬴

mlxg勁撚到痴線

Edg 輸節奏

不過有時佢又有啲好不可思議既派膠

收撚左幾多錢呀死肥仔

屌 , 又送番轉頭 , rng

肥仔好波

肥仔做乜撚

uzi 又送
塔都冇血仲守
抵啦

小狗係咪要保住自己個人設

死肥仔想點

仲行咁前.

隊友屌醒佢啦

UZI 自己的冠自己送

d出裝想點呀肥仔

如果RNG贏返兩次團戰都可以贏既

又玩互送 , 之後公平最終一戰

今場karma個pick 好冇存在感

Lpl真心好睇 輪住送優勢 唔怪得deft都打得起

係邊一面先開戰個邊有優勢

又送黎送去
咁似之前睇唔知邊場

小虎被針

但太唔小心 , 有d 根本唔應該俾人開到

內戰三幻神

lpl係咁 你睇下咁易落單就知
lck邊會咁多 最多都係上路姐

都係牛呢D即控好用D
一係就LULU JANNA 個D配HYPE CARRY

呢個好笑

咁都晤抽佢水

又送番轉頭

下波邊個送先係重點 , 要冇巴龍

啲坦真係好嘔心 uzi打左4下牛扣得個幾滴血

點解LPL直播起晒格咁款

得件擴散弓ja

開左大掛
但你睇下uzi d 出裝次序就知點解冇damage

根本呢場就係玩緊單捉一條友
睇下對面少1個會唔會上當團滅

大陸野係咁上下

D兵數差唔多 塔數差一座
點解RNG輸成4k

上當個隊就會甩巴龍 跟住比人撚狗

以為睇緊N年前OGN直播

So sad 唔出qss又俾人屌打 出左又唔痛

出左IE應該好好多

UZI 嘻嘻

牛殘血唔打牛衝去打冇隊友跟既位屌你老母啦死肥閪

scout真係痴撚線

Uzi咁想點塔

Uzi廢左咁多既

點塔向後閃係咩玩法

小狗啲走位 拎乜撚冠軍

uzi

屌今場真係輸肥仔

打得靚
抵輸啦...

又比人第一個捉死

狂小狗真係狂小狗

垃圾比賽假撚到

藍寶大得唔錯

rng

UZI又死左

又送

心態都崩左

仆街 咁死真心on9

uzi 究竟做乜？d位置好撚差

冇啦 uzi自己亂玩 送走自己個冠軍

edg好彩目標正確
如果係we一定on99賣隊友輸巴龍

連續2波

RNG走線啫

野龜上身 注定做二弟

肥仔想點 有冇心拎冠軍

學deft走位 走最前

frontline ashe

睇黎uzi真係有詛咒

豬 藍寶一大
d人散晒

佢平時都係咁打咋
之係平時啲人淆到唔敢反打賣隊友

小狗係咪以為啲隊友有狗繩可以拉返佢返黎

唔講以為佢係孩機+炸彈包

都係覺得karma冇存在感

RNG打得好ON9

有雙ad咪有存在感

下下開哂大來捉隻坦

mlxg 送豬女去uzi 度

成日開坦真係ON9

燈撚到

邊個話mouse 唔識玩藍寶 , d 大都幾靚

應該係放大e 避藍寶大 不過uzi

次次主動撩人打交 點知比人打返轉頭

有你燈 咩都得啦

edg唔貪心

uzi d出裝廢到

世界賽準備又變圖書館

有藍神出手 真係HKA拎世界冠軍都指日可待

瘋狂開隻牛是想點

好燈
繼rg ssg之後又一力作

真係好睇過lck , 你點估到會送到咁

藍神燈力無限

朝聖先
一讚完即死

mouse 即刻空大

嘩 捉依因

呢個call好撚大膽

哇屌 edg呢個配合

一個都捉唔撚到

又派膠

係你太燈

燈到呢

溶左條龍

求下藍神燈到HKA入八強

究竟點解唔出bork

世界冠軍HKA

mlxg 個空e想點

nofe果然無令我失望

Gg

gg
meiko

UZI有毒

朝聖

Uzi真係有毒

要幾時先有冠呀UZI

燈神降臨

你老味 藍神

EDG都有得嬴

牛 , 次次都開到勁靚 , 一定要俾mvp 佢

但uzi 有worlds buff

GG 藍神燈爆小狗

屌你老母咪撚再係到出現

咪有個隻揪冠軍

藍神好撚燈呀屌你老味

Meiko

小虎鳩左2場

藍神死全家

藍神先係series mvp

Kt pawn你兇多吉少啦

廠長呢條19係國內真係好撚勁,屌你老味,

EDG會唔會同SKT同組

uzi 唔想拎冠我都冇計

MEIKO MVP

今場做足野啦算

永遠既亞軍

求藍神唔好燈我kt

KT聽日出事 藍神真係好撚勁 佢呢幾日係咁講KT 羸3-0

痴撚線 , 神分析都比唔上燈神 , 心服口服 , 你勁

uzi 送完冠軍出去未

第3,4場呀

留名睇藍神聽日燈爆KT

燈左幾日啦..

有機會

聽日番工睇唔到live

咁都無冠 算鳩數啦Uzi s3支持你到依家 獲獲衰自己

聽日ssg

廠長5冠王 小狗0冠 但小狗有世界賽亞軍靈氣

我覺得藍神要燈到我老公提早放假

你含撚啦

rng有uzi個debuff 唔係應該可以第一

改名叫ROYAL GIVE UP啦

uzi 送左成場，做乜鳩
出裝又鳩出，一件大裝未有出qss

同score一樣

燈神真係有料

大家淡定 聽日藍神我記得好似有野做睇唔到

屌 mouse咁撚廢都有得拎冠

你睇好你家ad 先

UZI頭2場打得幾好, 第3場開始做乜鳩

死肥仔以為打得兇大撚哂
係到恰鳩we判斷唔清晰
我廠同meiko根本當你係傻仔撚狗咋

LETME都廢,廢鬥廢姐

喊出嚟 s7唔使再睇

係咪打假...仆街又讓2追3

btw 呢排係咪興讓2追3

有野做燈兩咀都世界變

Royal never give up trying

LPL上路得957係出得街

仆你個街 我唔信燈神已經MISS左好多賺錢機會

EDG今日2倍幾

係 , 聽日睇唔到live

但會上黎講兩句?

are you sure?

Lpl同lms獎金差成四倍咁誇張

個人技術都係其次
想簡單咁嬴最緊要係成隊既判斷同行動一致

人工差10倍

the shy

騰訊既身家 同GARENA比 四百倍都唔只

唔關我事

957 間唔中爆發,其他穩定廢

957算係咁啦 letme同mouse揀錯路打呀

先差4倍 我覺得小啦

lpl 都係食人工 , 唔會好旨在獎金 , 除番成象唔分得好多

你咁講又岩既

我聽日唔買SSG 我就係傻仔

輸死你呀

走啦

我呢4,5場比賽無買你對家 我真係DUM晒春呀依家

由LCK決賽燈到依家

你地理性d 啦

聽日kt 點輸俾ssg

成個haru 係到carry

佢好難捉摸 突然轉風向都得

最多咪出兩場haru 之後換人贏返3場

連輸兩場緊係換啦

最怕係梅花間竹咁輸

屌 收嗲啦

你地點串mouse 都好 , 佢呢場藍寶打散晒對面個陣 , 真係算玩得好好

隻牛太carry , 連韓仔都未必有佢咁勁

我又要留名

我唔信佢咁都燈得死我kt

唔到你唔信邪

呢到好多巴打親身見證

邊會 , kt 真係好難輸wo , 真心

靜啦

暫時都係一勝一負

中ssg , 唔中rng

尋日就話RNG好難輸喎
屌你

廠長又然

仲講

咁難都俾uzi 做到 , 我都冇計

KT 玩完了

KT,AFS,RNG
仲有邊隊會比藍神燈

我屌你老母啊

好撚惡

你聽日唔得閒
就早D瘋狂燈KT
我屌你老母

睇完第2場我真係覺得rng冇得輸

唔關我事

我真係唔係鳩up , 不過唔中都冇計

kt

ssg
燈kt 正確

全世界都係咁諗 , edg 好似唔想嬴咁

我一早話3:2 冇人信我

聽日唔會比人燈到

燈神之王

出秘密武器Ucal

認真覺得kt ssg五五開 聽日好大機會打足五局

都未夠歲數 雖然睇rank好似好勁

in藍神we trust

要睇haru 做化

我睇唔穿ssg 仲會唔會出佢

出少句聲當幫忙啦

聽日貼中左你地全部幫我賴袋低

咁聽日你又燈係唔係幫成個PO既人含撚先

逐個幫你地含

不過聽日睇唔到live , 所先鳩up多兩句

好似出左篇訪問，安掌門話聽日都係haru首發

原來係死GAY佬呃撚含

佢出幾多輸幾多

聽日便知龍與鳳

聽日kt輸嘅
罰抄哂由開po以來嘅所有留言
夠唔夠薑咁賭呀藍燈？

出左街無睇
屌你rng輸比edg依隊垃圾 ？

有燈神係到 2:0都比人反CUP

咁又唔好咁激動 , 比賽既野 , 1%都有機會輸

咪又係輸頭兩盆，然後⋯⋯唔講了

燈神既人野永遠都燈

SSG出硬
Smeb下年加油

藍神求下你唔好燈走我大KT

大佬 , 次次都要掌門救世界 , 救得幾多次

我同你講一係罰抄 一係你聽日就咪上線黎 一係你就睇好Samsung 仆街世界賽無得睇kt我一定自殺 做鬼都唔放過你

聽日應該上唔到黎 , 我只可以事後睇結果

講得好

你以為用自殺就可以威脅我地藍神唔燈KT咩

佢話理性睇好kt

rip bro

你地唔好咁 , 你地邊個理怔上唔係睇好kt

真係理性分析

我決定跟隨外國玄學 我支持ssg
不期不待 不受傷害

咁理性 KT真係RIP

我不嬲都分析好正經 , 只係往往發展不似預期

理性分析真係kt勁d既

點勁都勁唔過藍神

如果kt仲有季初果種early game必勝既風格我覺得打ssg仲易d 依加係搞好左後期但相對而言前期都變弱左

如果聽日kt輸真係慘
做足成年skt隻狗

就咁睇人腳 kt就贏撚緊 就算輸都係實力唔夠 我認輸 但輸俾藍神個燈力 我就唔撚服

輸playoff第3場最唔抵
明明個個仲讚緊肥pawn隻lb
無啦啦輸q埋

最後一場都唔俾Uzi玩女警
上中jg唔夠開戰啊？攞艾希做乜鳩？
on9

5隻都加速開戰英

為左你嘅命仔
藍燈你聽日最好成日唔好上水

其實要加速 玩sivir仲好

Sivir karma 經典組合
但sivir lpl 有冇人揀

老老豆豆，如果lz keep住呢個狀態世界賽一局不失不是夢。理撚得你甚麼Skt kt

問題係理性分析 rng 都係勁d , 但係結果都係不敵燈神

ssg 可能3：2 kt

LZ好似係KT私家雞

藍神一定係lz fan直接幫lz除去最大敵人

今年都係skt 架啦 , 你地唔好太多ff , 邊隊出國根本唔重要

SKT咁燈法小組賽都未必出到

可能簽證問題 , 中國唔比入境

SKT從來唔怕燈

如果今年SEMI係SKT VS KT, FINAL SKT VS LZ就正到抽筋

呢個位j4 月eq 走老ashe再反打真係痴撚線，屌你老味5打4 eq 走老， 唔理你eq 後面 黑鬼定鳩大隻ad 都唔會最後乜撚技都無就死左。 真係好撚廢

哩個情況就係 , j4唔想打 , 交技走左 , 但係 uzi 明知佢交左技都唔理 , 硬要打 , 你隻ad冇位移 , 你隊友冇得好似 貪啃奇 / 燈籠佬 救你既情況下 , 你行第一個射尻人 , 你仲要冇閃現冇治癒 , 你可以怪j4錯過左個開戰機會 , 但係哩個會戰一定係輸 uzi

隊友沖緊佢唔開eq 走老， 之後返轉頭大都未出就死左。
第一call 追係靚call, 但上路真係痴線，講真佢果下就係大隻豬都最少殺一隻無可能baron. 第2下反手打外卡都唔會咁call 啦😒

痛心

哩個位係一個好靚既開戰機會 , 但係佢冇開到戰 , 根本兩個都係今場mvp , 一個唔撚開戰 , 一個硬要射到尾 , 真係痴筋

哇屌,今日潛左成日水
睇曬d 比賽先見到藍哥你開post 果句"都話rng 贏梗"
真係打撚曬冷陣

真係冇計 , 冇輸既理由 , 唯一會輸就係選手唔想嬴

KT輸左比SKT 6次，世界賽係時候贏返次啦

岩呀 , 睇完哩五場我都仲係覺得rng勁d , 佢要咁輸法真係冇計

下路根本超越屌打 , uzi 真係用碌撚都穿你 , 咁都嬴唔到真係唔知咩事

你係咪比左錢佢地

kt世界冠軍

你不如問下letme 哥係咪食完屎先去打

一諗起kt點都係輸就唔多想睇

聽日kt vs ssg；ig vs omg都係4點開波

smeb聽日會死幾多次

根本係隻狗on9
打we個陣隻狗都係咁樣撚住啲坦
但係隻豬淆到唔敢反打開戰 搞到隊友又要賣佢
諗住又黎撚過 點知我廠唔賣你帳
知你無雙招仲唔反打唔通學condi on99比你射咩
論團戰能力 rng肯定勁過edg
但edg個營運同思路好好 同埋敢搏
第3,4場都係用同一個套路汁到2場雞
第5場大家前期鬥單捉
去到20幾分鐘 如果edg唔好彩比人單捉
就肯定輸巴龍 一輸巴龍成場唔洗打 rng團戰好勁
所以佢地自己先開巴龍 好彩食到之後就易推塔拉開經濟
中後期仲有1波藍寶死左
edg冒險食巴龍仲要全部人走甩又係靚call
如果比rng食到1條巴龍我諗逆轉都似
其實edg要贏rng係好難
10種方法中大約得2,3種方法贏
但佢地就係把握到
相反rng其實唔鳩打唔兇穩打根本贏緊
係隻狗囂張想撚狗反被撚
仲比人吹到幾勁幾勁
以前deft係到個陣根本無機會贏
依家連小deft都贏唔到
話知你對線兇有撚用咩 團戰同deft一樣唔用腦
如果佢係lck打派膠肯定多撚過deft
deft都叫係lpl團戰打得最撚穩最勁個個
返lck都要睇一睇pray同bang面色做人
隻狗打lpl 團戰都可以咁撚樣比人捉 仲講乜拎冠軍

緊係SEMI SKT VS LZ
FINAL LZ VS KT
如果聽日順順利利

大家有冇睇xo

叉燒同球z 狂串rg 同小v

呢個節目好好睇 但係冇時間追返

暗串明屌都有 , 直接講下年rg 如果唔換人 , 即情唔想睇佢地

如無意外啦

The gap is closing (between Korean teams)

藍神後日記住support immortal

就咁睇 lpl 隊隊都有明顯弱點
應該都係lck 玩晒

lck都唔係完美 否則RR都唔會失利

NA SEED1同SEED2 都係pool 2
真.無所謂之戰

5隊 各打1場
同真正bo5 又兩樣野

今年多數都係LCK+1, 應該係LZ拎
SKT, SSG/ KT 都好, 今年都跌晒watt, 真係有D危
利申 : SKT Fans 但都會支持佢地

韓仔鍾見招拆招 , lpl 就玩正面對決 , 同你鬥操作

所以我都覺得打正常bo5 韓仔有利d

na 冇咩興趣睇同提 , 食個上海麵 , 揼下邪骨 , 輸左扮下喊 , 玩夠咪翻屋企算囉

DEFT拎左專利權架

skt deft

上年d人都話skt有個唔識carry既duke
過左氣既bengi
同埋成唔到大器既blank
點知bengi就爆seed
duke就得閒撚下其他隊既上路
玩41分推
結果就拎左冠軍
tiger明明好撚勁
勁有冠軍相
點知都係輸左比skt
兩個月係可以發生好多野
我敢講lck果3隊拎冠軍都係33/33/33

講經咩
人地而家輸左個樣仲扮到若無其事覺得自己打得好好架

skt 贏面高一線喎
大概 skt 45 lz 35 kt 20 咁
kt 打返lck 強隊真係廢

講戰績 kt淨係比skt雙殺
LZ 1-1
其他都係KT贏多喎

lz依家個態咁惡 唔覺kt有得打
kt 教練真係好廢
明明講手牌 係最勁一隊依家要打區域

歡迎大家收睇2017lck世界挑戰賽

ssg

唔係lck 表演賽咩

咁何來打強隊好廢
淨係打SKT會變SKT Deft

如果ssg第一場就出安掌門 我諗kt會3:0ssg
如果出haru先 kt就3:1ssg
根據我劇本之後世界賽4強kt會虐打lz
再係冠軍戰2:3比skt

Skt 套打法 只要前期唔爆線
就會公式咁41 分推搶龍拎塔 焗到你打又唔係 唔打又唔係

加油呀

我都想信兩個月可以發生好多野, 因為我都想SKT贏

唔知點解覺得今年係lpl 拎冠

硬係覺得中國主場好似養左鬼仔咁 , 特別邪門

海底撈戰術
集體食物中毒 呢d 基本啦

但比你講一講完 lpl 最後機會都無埋

本身就好有機會 比藍神講完 有咩可能會嬴

快d 講今年lck lcs lpl 外卡都會攞冠啦
咁HKA 就贏啦！！

HKA世界冠軍

中國霧霾都夠毒撚死你班人 其他賽區既實力先打個8折

藍神話na可以不理 話lpl會拎冠軍

唔通今年係na

咪玩啦 , 睇完今年na final

當na 燈完既實力上升200% , 都唔會夠其他區打

你燈力分分鐘令佢實力大增500%up 重鎚出擊NA

我諗500%都係夠入4強

佢地明知咁做係好博 , 但死都要博一博

明知留係塔低會俾人塔殺 , 但死都要貪個波兵

明知死硬 , 都要交閃去博1% 既生存機會

有得show off 既機會就show 到盡 , 如果有個play , 冇得show 但100%成功 , 佢地反而鍾意有得show , 但得80% 成功既選擇

佢地呢種廢唔同lms , 佢地可以好勁 , 但做既野睇唔到佢地係想嬴為首要目標 , 最緊要精彩熱血

EDG!
廠長！
雖然佢係老啦 但勝在經驗老到
S6之後真心改變左
有血性 敢開戰 賣自己比頭隊友
希望佢世界賽唔好龜縮
穩住 敢開敢打 希望今年可以突破八強魔咒

小組賽出局

大家唔記得左s6 msi？

次次睇na 都當笑片黎

聽講連燈有好多NA fanboy

頂你

放低我燈唔燈神呢樣野先 , 多唔多fans 都係咁講

na 真係對成個遊戲既理解係好奇怪 , 係我心目中佢地係唔識玩隻game

你問佢地殺人定食兩波兵 ? 緊係殺個頭啦 , 型十倍 , 全場拍手歡呼 , 但俾我令願食兩波兵

kt kt kt直落3-0

幾點開始

呢個真
打到season 7 都仲係咁諗lol 呢隻game 真係好撚柒
仲吹奏na faker 果d 收皮啦
以為自己仲活係season 3 年代

1600

隻game 頭兩年都仲可以咁

過左咁耐 , 所有野已經好似教科書咁 , 有晒應對打法 ,

當然間唔中一兩場可能有新野 , 但你睇下近年lpl 同lck , 大家都知大家打d 咩 , 最尾咪又係靠選手實力嬴

我永遠唔明白 , 職業選手點解會有人鍾意好刺激咁輸 , 都唔想好悶咁嬴

反而平時打ng 打solo 我接受到呢d 人

omg同埋***有冇可能拎到兩局，定係真係會比對人炒？

其實lpl 都刺激 , 成日打大架, 一個caary 位一次小團戰打得差 風向已經可以轉

Lck 就真係穩到仆街, 唔會亂打

人地lpl 既操作係頂尖 , 佢地有本錢佢博一波大野

同埋佢地就算幾鍾意打架 , 都唔係亂打 , 佢地一樣會滾雪球搶龍搶經濟

na , eu 就完全冇咩諗過一個play 同call 係賺定蝕 , 最緊要做左型左先算 , 或者明知要死都要貪兵格硬搶巴龍 , backdoor 之類

lms 我覺得都有諗過 , 只係操作太廢 , 妹下妹下 , 諗到做唔到

3:0 , kt 買定機票去揼邪骨

走啦你

一陣睇唔到 , 你地live 戰況我聽

知你想燈撚死我KT 呃撚含
走啦

ssg 3:0 kt

勁

下個post topic: 宅藍:kt3:0ssg

開始喇

洗唔洗開定新POST先

KT今日輸既機會係0

lpl琴日d play亂9咁黎都比你咁大力吹奏
穩喇穩喇

不如下個POST #22 後面唔好再打字, 開返個正正常常既POST算

鴨必純

居然係安掌門首發

一嚟就出安掌門

CROWN應該會自爆

mola mola

睇過幾個賽區覺得都係LCK既caster最高質

仲未返到屋企

係咪我睇錯 未開波既

大家知道連登燈力有幾強 麻煩真心支持我地 就支持samsung

ruler最叻打呢種場

泡菜對ESPORTS真係好撚認真
春季個LS成日俾D鬼佬屌 然後夏季即刻俾人炒左換左Crumbz返黎

SSG

我遞左信辭工 成個月睇wc 如果kt無得出都唔知點交代

睇埋下年個個WC再搵

Ssg贏撚硬 加油samsung

放RAKAN俾MATA 係咪都開鳩你戰

三星加油 Biblethump

睇個陣已經知Samsung冇得輸

hi

今年入唔到星散㗎啦